小心銀色鋼門！！！

MTR有員工通道可以上到地面，小心地鐵站或商場附近嘅銀色鋼門，隨時有狗出嚟咬人！！！！